咁多位以為個肥佬會坐監嘅入一入嚟

我有位曾經發夢係黑社會嘅朋友五年前傷人19

因為冇案底+ 行為良好

最尾都係感化

唔好咁天真啦

aoa都未必bind到over
只能說你朋友好彩
當時係咪白紙+pg?

sor
自
原來係守老感

要鋪天蓋地宣傳 撚到佢比坐監更慘

單單case唔同，可能個受害者唔追究

我之前都告過人普遍襲擊，無流血爆缸，最終對方被判坐一個月

彭寶琴準備！

（重有邊個？）

嘥氣啦

牽涉到政治背景嘅case就自然判得輕㗎啦

暗角七警，唔係告傷人17 19咁簡單，佢哋係成班一齊圍毆，罪名已經重好多

咪又係判兩年幾

傷人19都三年起跳啦， 唔好同我講七警嗰單會輕過傷人19

單單野一樣咁判咩，你有冇咁多人證呀？有冇十幾人拍片舉證呀，有冇野野打下顎打頭要害位呀？同埋你又知肥佬冇案底，行為良好？
乜依家判左啦咩？天真喎

暗角七警點解釋？

暗角七警係咩人，呢個肥佬係咩人？克警有咩責任道義要保佢？諗下先啦

肥閪依家打兩個，點睇？會唔會更大機會入去坐

我係講緊暗角七警有曬片

有曬證據都係輕判

仲要七個打一個

仲要係警務人員

其實你唔需要懶係持平， 香港司法唔獨立唔係第一日先知

拖返你一年幾個月先審， 都冇人記得啦

坦白講香港人最善忘

612中信大廈單嘢已經冇乜聲音話要追究

黑警係警隊嘅人判得小就預咗
依舊？
唔知喇

中信單野最大問題係大家求救無門

唔該搞清楚暗角單嘢係香港政府要攬七警
依家個肥閪係邊撚個係一個任何你講得出嘅政府部門都唔使/唔想攬佢嘅傻鳩嚟咋

咁多人喺度

即場制裁, 然後四散

成班人都無打屋村爛仔交經驗, 點同爛仔鬥?

做沙包真喺有乜謂?

夠彊放人囉！笨！
你估你真係無事？

做沙包都醒目啲呀

畀人打一下即刻瞓喺地下插水

堅持要落案起訴

呢啲嘢多數拖一段時間先會審

到時唔好話你，我都唔記得喇

而家七月頭已經冇乜人講中信大廈單嘢

黃籃都好

第一次多數案底既

多數比機會

屌你啦

呢兩個月我哋有六十幾人被捕佢哋有冇畀次機會呀？

都唔同罪 我客觀講番事實者
你普通人打架都係案底多 第一次

睇個傷者點落口供，醫院報告同追唔追究

我發夢我會頸痛、頭痛返唔到工或者返唔到學，長期要睇醫生，仲有少少心理病要睇心理醫生
如果判左你贏，刑事唔再講，再民事追究，再申請佢破，有排玩

Deadline --> Upgrade --> Deadline --> Upgrade